\documentclass{standalone}

\usepackage{ucs}
\usepackage[TS1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{tensor}
%%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%%              Все, что после этой черты нужно для рисования
%%
%% Подключаем пакет для рисования
\usepackage{tikz} % Подключаем пакет tikz

\begin{document}
%%
%% Стиль узлов марковской цепи
%%
\tikzstyle{state}=[minimum size=8mm,inner sep=0mm,shape=circle,draw=black, fill=gray!20!white,thick]
\tikzstyle{dummy-state}=[minimum width=2mm,minimum height=12mm,inner sep=0mm,shape=rectangle]
%% Стиль стрелок-соединителей
\tikzstyle{v}=[out=45,in=135,-latex]    %% Верхний (v) соединитель узел-узел
\tikzstyle{n}=[out=-135,in=-45,-latex]  %% Нижний (n) соединитель узел-узел
%% Соединение с узлами-заглушкми (для того, чтобы нарисовать правильные стрелки в районе разрывов ....)
%%
\tikzstyle{vp}=[out=45,in=180,dashed,-latex]    %% Верхний (v) соединитель узел-пустота (p)
\tikzstyle{np}=[out=-180,in=-45,dashed,-latex] %% Нижний (n) соединитель узел-пустота (p)
%%
\tikzstyle{pv}=[out=0,in=135,dashed,-latex]     %% Верхний (v) соединитель узел-пустота (p)
\tikzstyle{pn}=[out=-135,in=0,dashed,-latex] %% Нижний (n) соединитель узел-пустота (p)
%%
%%              Наконец сама картинка
\small
        \begin{tikzpicture}
        %\draw [help lines] grid (10,2);
        %% Узлы марковской цепи
                \node (n0) at (0,1) [state] {$0$};
                \node (n1) at (1,1) [state] {$1$};
                \node (n2) at (2,1) [state] {$2$};
                \node (n3) at (3.5,1) [dummy-state] {$\ldots$};
                \node (n4) at (5,1) [state] {$i-1$};
                \node (n5) at (6,1) [state] {$i$};
                \node (n6) at (7,1) [state] {$i+1$};
                \node (n7) at (8.5,1) [dummy-state] {$\ldots$};
                \node (n8) at (10,1) [state] {$n$};
                \node (n9) at (11.5,1) [dummy-state] {$\ldots$};
        %% Соединения узлов (стрелки) и надписи над стрелками
        %%
                \draw [v] (n0.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_0}$} (n1.north);
                \draw [n] (n1.south) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_1}$} (n0.south);
        %%
                \draw [v] (n1.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_1}$} (n2.north);
                \draw [n] (n2.south) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_2}$}(n1.south);
        %%
                \draw [vp] (n2.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_2}$} (n3.north west);
                \draw [np] (n3.south west) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_3}$}(n2.south);
        %%
                \draw [pv] (n3.north east) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_{i-2}}$} (n4.north);
                \draw [pn] (n4.south) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_{i-1}}$} (n3.south east);
        %%
                \draw [v] (n4.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_{i-1}}$} (n5.north);
                \draw [n] (n5.south) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_{i}}$} (n4.south);
        %%
                \draw [v] (n5.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_{i}}$} (n6.north);
                \draw [n] (n6.south) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_{i+1}}$} (n5.south);
        %%
                \draw [vp] (n6.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_{i+1}}$} (n7.north west);
                \draw [np] (n7.south west) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_{i+2}}$} (n6.south);
        %%
                \draw [pv] (n7.north east) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_{n-1}}$} (n8.north);
                \draw [pn] (n8.south) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_{n}}$} (n7.south east);
        %%
                \draw [vp] (n8.north) to node[auto]{$\tensor*[^{+}]{s}{_{n}}$} (n9.north west);
                \draw [np] (n9.south west) to node[auto]{$\tensor*[^{-}]{s}{_{n+1}}$} (n8.south);
        \end{tikzpicture}
\end{document}